每年一出iPhone總有班傻西話用到5年

點知依家8都未出已經有人問換機賣到幾多錢

15年6s plus 到而家已經有啲hand hand 地

用緊ip5

仲用緊3gs

用緊iphone5 覆你

iPhone 6 兩年半仲係好順

唉 無辦法啦 無錢但係又想追新款 充大頭鬼 咪唯有做埋呢d 屎忽鬼野

iPhone 6plus 上連登開圖片庫太多圖會彈apps

仲用緊3gs 覆你

Iphone 7表示都彈

Iphone6s 日曬雨淋都未出過事
仲有部5s健在

iPhone 6 都仲用得幾順，諗緊好唔好用多年先換

有時啲人真係好on9
我拎住部se
啲人可以大聲恥笑我，你仲用緊5啊
btw se一年未到，仲好好用

7用左幾個月就瘋狂出bug囉，好似無端端freeze screen, 仲要係日日都一定有一次

實有d人年年換機架啦
樓主正垃圾, 咁都拎黎講一餐

Same

用到5年 同佢地自己想換機係兩樣野

我有部iphone2g都仲未壞

用到5年同用1年就換係無關係

唔通我7月買完部iphone7，10月換iphone 7s or 8
就部機剩係用到兩，三個月咩

其實有冇人明樓主講緊乜

到到五年唔壞唔代表唔換得新

每年換同一換用幾年根本係兩班人

等緊出8個陣換7
5s用左3年幾

仲用緊5s

哦 我部5s仲順跑緊ios10

真用家唔追spec邊駛年年換
話新技術但其實大同小異

無事喎，我部好正常
你係咪shamsung cpu?

但係舊電頂唔到5年

5s

民意調查：大家會唔會畀 $608 換？

仲用緊6s 好順

平有平換 貴有貴換啫

都好過班an狗啦😂
年年都要換😂

5年唔壞

仲用緊iphone 2g

5s好夠用啦

外型又靚仔

4s

部機好順，舊電頂唔順

等佢有新突破

一年後update ios即時收得皮,窒到仆街

仲用緊舊機 好洗好用無暗病
不過對到悶悶地想換新機

用緊iphone6 用左2半年 到家陣都好順 其實係咪新型號個d容易有bug?

係可以用五年
實際上成本唔會好大分別

買六千用一年賣翻四千五
成本千五一年

同你用五年賣唔翻出去
成本千二一年

其實差唔多
但係你可以keep住用最新最快嘅機
用兩年舊電打柴，去電腦商場換都係錢

iPhone5+ ios8

仲用緊5s
最鐘意就係5呢個系列

我都係咁計條數, 所以係年年換, 當租.

一定要壞先換得？

仲用緊5s 但總有班人話你仲用緊呢部 換啦
我屌啦壞咪換囉煩 係要用最新係咩心態

用緊6仔 粗用但正常

我部15年買既6 plus都係

真係想用耐啲
唔鍾意換機

用緊IP6+，重好順

用到5年同會用5年

用咗九個月已經想掉撚咗佢

利申：iPhone 7 Plus

兩年iphone6 順到仆街 開心使用中

認真，3gs用到LIHKG APP咩

sor 忘記左可以用safari
柒到應一應

3gs果陣都仲可以，宜家iphone的質素咁差，有四年命都偷笑

Ip6+ ，不過會換8

用緊iphone 5覆你

用緊6 已三年未有咩事

Ip6 即出即買 依家諗緊換唔換8

上年上半年仲用緊IPHONE5
但後尾唔插住尿袋就用唔到
最後轉左SE
但其他IPHONE friend 成日都問點解唔轉大MON
已經唔想再解釋

部6s免費換完電
真係冇咩問題
應該可以用多年幾

仲用緊6

Agger

Ip6仲幾順
係Whatsapp成日lag

Iphone6 用咗兩年半依然暢順

用緊ip6仲用得好順，無咩問題，雖然都諗住黎緊換ip8

另外有部Sony Xperia XZ 用咗一年唔夠已經想換咗佢

iphone5s 2014年16gb一月用到依家

係咪要好依賴 cloud storage？（因為得 16GB）

成班iFan 賣腎都換啦

係唔係啊

iPhone 6s 一出就買, 用到依家~ 仲好順, 舊電有87%

iPhone7用左成年
之前用住啊哥部ip4
部ip4仲用到
不過應該唔值錢了
前身係用Samsung s3 用左 四五年到
唔係有日叉叉下開唔返機可能會keep住用
一嚟之前學生無錢轉
二嚟有時用慣左已經懶得轉 又要back up返啲相同record

Se用左年半同岩岩開始一樣

iPhone 6s 用咗2年
舊電開始廢

6s仲好順

3年係max

ip6 有時好lag 啲電仲去得好快

iphone 6s就黎兩年，
不打機只wtsapp,上連登,safari
2gb ram順到爆，唔諗住換

Iphone 4 覆緊你

iphone6+
初初出用到而家
上個月換左電
琴日換左MON

你用咩 check？

coconutBattery 話差咗 400 幾 cycles 都有 84%
但實際用落唔似，另外而家有時電量去到 10% 就自動 shut off
用咗大約一年三個月

iPhone4 無得輸

6plus 一出用到宜家
跌到爛哂先有啲想換

x2

我用battery care check~ 你係咪samsung cpu 啊? 我台積電 用到最後1% 都得喎, 同埋我叉左700 cycle, 舊電仲有87%~ 我喺公司叉, 50幾% 就會叉架啦, 咁對舊電會好D

我部5S出嗰年用到依家行ios10都好順冇事
係舊電已經打晒柴

4(16GB)---5s(32GB)---7(128GB) 主要因為用到冇晒位而換機

大把人用緊4S

用緊7 但係跌到爛哂同個moon花哂

諗住$999換個mon算

用到5年同用足5年係兩個概念黎嫁師兄
未壞換機有咩問題

我老母仲用緊iphone5

我部部都keep起唔trade

jb可以del system野 我 Air 1 A7 1GB RAM 9.3.3JB都好順

Se same

年年唔洗錢換

外國周街仲好多人用緊 SE/5s (睇外型估)，唔知點解唔用最新型號就要被人恥笑
笑人嗰班係咪靠追新款、踩低人搵存在感？

6s 就黎收皮

用緊6回你

除左粒電老化 無咩大問題

屋企重有4同5 行得走得無問題

關ios事 呢幾年ios差左好多 我都唔敢更新

仲用緊5

俾返3.5mm jet我咪換囉

仲有部5S 用緊
不過舊電已經打柴

6plus
一出6即換用到依家

我老母3年唔夠壞左兩部sony
我俾部6plus 佢用自己換7plus

6plus用家表示電量好跳皮
倒水咁 冇尿袋唔得

iPhone 6s 2年幾好順

更新os 嘅傻鳩咪衝出嚟柒

6仔一出就買用到依家

日日用iphone下載4k porn,乜柒都壞啦

仲用緊IPHONE4

iph6
唔知點解上載圖片果陣得好少相

明明相庫有幾千張。但揀得幾百張

年年換點止蝕1500呀

1phone 6 兩年幾 40%電自動熄機

年頭用緊4s 之後4月沖涼聽歌入水先壞
換左7 plus

正常使用既話 舊電老化攞去換
換完又成部新機咁
部機頂到5年
班人一兩年咪又因該新鮮感而換機

SeE真係好屈機，但詤緊好唔好出8

諗下幾時唔使食炒價買得到iphone8好過

輕鬆iphone5

用到5年, 但係忍唔到5年

部5仔兩年前換左電而家仲行得走得，不過個mon有烙印，已經5年

我都係Se,不過未俾人串過
好想俾人串下，然後大大力反擊

5s
舊電已收皮

我都係
iPhone 5 iOS 10.3.3

兩年ip6 換左三次mon

出8換唔換得呀樓主

ram少 電池死得快 點用5年

仲用緊5s
換過一次電仲好滿意
Problem?

講大話講好d啦

between
10.3.3

自己用一年, 之後比老豆老母, 仔女用4年

iphone 7 plus落埋洗衣機都未有事

6 仔都用左三年

5s跌過幾百次

ip6出第一日用到而家

連登支援ios5 咩?

Same
仲用緊
好順
除左舊電虧左dd+32gb唔夠用，真係好正

兩至三年極限啦
性能仲夠有但啲電真係倒水
除非你唔係狂禁電話既人
但唔係狂禁我不如買部最平既機

利申：6s 買左差唔多兩年，年頭換左一次電

I phone其實都係衰在電池死得快同冇micro sd

其他都夠用幾年

用緊iphone 6 128gb 覆你 一啲疾都冇

6仔依家仲賣唔賣得出

64gb以上洗撚sd

電池根本係死症黎，部部電話都要日日充，所以無乜分別

iphone有qnovo就好啦

兩年係極限

三年前機, 大陸佬重好多人想要.

iPhone 5s
用左3年幾仲冇壞 係用電好快

me too

輕過 6s 同 7

仲用緊12年4s

點會賣唔出，你估an機咩

6plus 兩年幾 其他好正常 係壞touch screen 費時整所以提早換

16gb簡直垃圾， 下下都爆rom, 有得賣就賣

64gb以上就自用

Iphone6除左自己跌爆左個前鏡頭 其他一切正常
但想望望ip8

點解灰機會平過銀機

有fd想買番i6用 好似冇得賣了

親未夠一年去check 下啦
我部7一出就買，跌過幾次都冇freeze過

6仔用左就黎3年，跌過無數次都未爆，未入過廠，只係換左舊新電

我就真係用緊note2喇

仲用緊ip6 ios9
仲好夠用，根本唔洗換

買都買6s/se啦，6得個1gb ram

根本係連登 app 問題

連尼住

呢排部IPhone 7 叉電慢左好
以前用iPad 牛叉好快滿，而家同用普通牛叉差唔多速度

So far 用iphone 都可以用到年半或以上

但係 an 機冇隻捱到一年
利申：用過三叔 galaxy s 同 lg g3

三叔既話，之前note2可以

利申：雙修

捱唔到一年係壞咩？
有啲難想像用唔到一年

我比較想知用到5年嘅人換咗幾多次電

用緊4回你

自己換電200蚊姐

iphone SE

之前用開大機感覺好似帶住部腦出街

細機就真係似番一件工具多d

應該會換電換到部機爛為止

好驚幾年後最細mon都 5吋

4s 用到上年十二月先轉7plus

7plus已經想換新機

7+ 加粒assistivetouch 做第二個home button 先會知有幾爽， 斷估用到3年。

我想平收部6 自用打機

galaxy s mon 下面有黑印，同轉黃mon

lg g3 仲勁，成日無啦啦自己發熱
辣到大脾就唔好啦....😓

iPhone 6S 2015年12月買 到而家到冇問題

an 機入面sony機最耐用啦

4年前部xperia c仲好好用

我玩左一年打左柴

你邊到掉？早少少通知

7 plus已經彈app

收se好過

大把人話因爲用到5年而俾藉口自己換機
為駁而駁做乜春

7同6s最大分別係防水
performance都幾唔穩定下

我都想要se
唔知2手定出去買好啲

利申 未用過iphone

7plus 換粒電再戰十年 等iphone17